笑波子有咩咁吸引

早排翻左中學探老師，傾傾下計，就有個留緊堂，學生問佢可唔可以出一出學校門口，話笑波子經過 想揾佢影相，我望一望阿sir個表情幾咁無奈，但係佢竟然同個學生講:「影完即刻翻嚟繼續。」

我即刻用個好驚訝嘅表情望住阿sir再講左句:「唔撚係呱」個阿sir本身都幾好人，中學已經同佢亦師亦友咁嘅關係。阿sir就轉身挨著欄杆語重心長咁講：「究竟我係唔係要睇笑波子d片先教到佢地，定係要笑波子先做到佢地老師，我都唔知可以點算。」我見佢咁頹，安慰說話點都要講句，咁我諗左一諗就話：「你嘅責任就係拯救佢地脫離笑波子d片。」我自己講完都笑左，阿sir都笑一笑就走翻入課室睇留堂。

我走嘅時候經過學校門口，見到班師弟師妹笑波子影相都算，仲攞本校簿俾人簽名，我心諗點解時下d中學生可以咁沉迷，所以決定想大家幫手諗下有咩解決方法

你確認你返左中學？

講到中晒毒咁都幾難脫到

雖則搵佢影相d人係初中，但係都未至於柒到咁

起碼有10幾個學生圍住佢 不過有10幾個都算離譜啦

結果:你有冇影到呀?

關你撚事咩 你教書嫁咋～！咪又係打工仔

形象正面
話題貼地
內容有趣

係咁啦 個個年代興起既野唔同 追星咁追姐

真係唔好睇咁多
理解力都會下降

當年YY Lam都風靡萬千少女啦

無營養的youtuber